(多圖踢爆)郭紹傑FB貼文:「日本廁板真好用,買個返屋企先」轉頭即刻去靖國神社放火反日!!

廁所真好用

飯飽食醉嘆完享受完日本之旅,之後就戲子上身去靖國神社放火反日打卡

頭先開錯台,重開

唱歌抗爭之後又一巨作旅遊抗爭!!!

世界都是中國的

咱們優秀黨員

以後可以唔洗再去日本了 black list

日本餐廳可以食煙？
屌你條撚樣玩夠食夠就扮示威有免費機票走

戇鳩仔

食埋最後晚餐，就上路去。

正宗ON9仔

飲哂日本啤食晒日本菜 等你班日本仔冇得食

支那種

當日金鐘狗察叫人唔好有過激行為攪亂個集會驚本土自決派搶咗風頭,到今日自己要出風頭要威就走去人地度放火!!

郭紹傑你條死政棍縮返入你老母個閪度啦,你柒事一大籮,唔撚洗旨意從政㗎啦

幾十歲人仲on99
廢中

傻閪黎講呢個都算極品

飲撚大咗

未去過日本?

做咩

未出過新界同港島區

日本菜

上面飲飲食食嘅相係12月11日

之後12月12日
赴日本靖國神社示威 保釣行動郭紹傑被捕 (11:07)
2018/12/12

旅遊抗爭

小日本的東西真精緻

買哂啲廁所板等小日本無得痾屎

話撚咗條大中華膠分分鐘去埋outlet呀

其實消費夠乜乜大屠殺未
學鄰近地區講:呢啲都係歷史野黎架姐

洗定菊花

日本新聞都報緊香港人去靖國神社放火,好嘢香港人個朵比你攪臭哂

當日大大聲鬧人激進行動唔會有好結果,只會攪散雨傘運動,想問問郭大俠今次激進放火行為又攪到D咩結果出嚟?

就係攪臭哂香港人個朵啦

先渡假 後示威

旅遊抗日

好有計謀有部署,轉頭遞解出境可以連回程機票都慳番!!!!

唔好咁搞笑啦

橫豎你咁撚膠又咁鐘意做戲,返嚟叫老共開套抗日神劇比你做主角啦

公費去旅行?

精神分裂

係咪博坐監

廢中之廢

其實痾落個廁所洞到

總有班泛民黃絲大中華膠會捐錢俾佢旅行用

廁板

好羞家

垃圾坐一世啦入去

垃圾泛民政黨到依家都仲唔出聲明遣責割蓆

肉酸到
同啲支那人一鳩樣
口裡話反美反日
身體就用緊日本車用緊iphone

一個口腔期（水煎包）
一個肛門期（廁所板）

救生員
想知我再講 有料爆

工傷

一陣因爲佢嘅on9行為
比到日本仔口實而取消香港免簽證
香港人會唔會剷起工黨
本身泛民都已經少左票
仲搞埋啲on9野

ching 同行？

多得班傻閪呀豬呀狗都捧做民主鬥士
濕尻中坑救生員一個
自己上哂身做咩撚狗察
啲人又會理佢受佢果套
咪又係掛佔中之名沽名釣譽
比我就當佢傻閪啦

唔係做救生員都知佢工傷單野囉，佢做到咁揚